做男人真係好

失左戀仲可以打飛機 睇av
係賢者模式諗通好多野
射完個心就無咁唔舒服
女人失戀 咩心情都無
唔好話性欲 連食欲都無
見到乜都想嘔
咩都唔想食
又無賢者模式
淨係可以自己鑽牛角尖
無道德既拍住拖收住一大班兵有兵仔們安慰
有道德既失左戀自己一個死撐
臉皮薄既連自己唔開心都唔夠膽講比朋友知
唔想比人笑自己傻
每日訓教起身都係諗住個衰人
困左自己係地獄日日比火燒
我信呢個世界有報應
但報應幾時先到

男人大把世界50歲都食要知道女

女人老左就應該要相夫教子 男人做錯事係好正常既事
為左保住個家庭點都要原諒

女人想搵男人搞有幾難
想反男人呢？

男人有錢就得啦
根本無性欲點解會同人搞
男人隨便同人扑野個成本低過女人好多
女人同人隨便扑過野成個價值即刻跌哂

pmed

你柒姐 香港地做女人不知幾好

你都戇鳩

就算生得柒既拍住拖都可以有一大埋兵吊住係尾
原因係咩好簡單
係因為人地肯用心計
好心你地就唔好咁天真以為咩都關樣事

樣好d，兵都大堆d

我可以企喺度屙尿

唔係無人狗沖 只係有都會冷淡對待
唔想拍住拖因為啲無謂既人影響兩個人既感情
你好冷淡 咩兵都會知趣走啦

做男人可以周圍做USB

咪係囉 仲有咁多個負評 戇鳩

傻鳩，女人唔係想做，是撚旦搵條傻鳩嫁左佢就得，仲可以日日撚個閪工既傻鳩無出色。

男人呢？切柒啦

搵個傻鳩嫁都要有番咁上下
香港有錢既女人都唔係無

香港女人咁易做都做唔掂

仲要開唔到水樽

但係香港難買樓，好多中女嫁唔出

岩呀 大把女人做ptgf 男人去搵完ptgf可以繼續溝女搵老婆 做完ptgf有啲上唔番岸
有啲ptgf搵到佢真係好愛佢既人做過雞都可以原諒
咁好女仔呢？
係無人會理
你話大把a0毒撚搵唔到女朋友
唔該你睇下佢地個擇偶條件
真係要搵點會搵唔到女朋友
又嫌人肥嫌人醜嫌人唔係處
寧願睇住啲明星ig 打丁

你都有道理既
如果你第時要娶個老婆 佢話佢做過ptgf 話淨係同人出過街 無上床 係會唔會信呀